新疆上海雲南均有武漢肺炎疫情

雲南有些二三線城市爆發中共病毒疫情，但當地隱瞞疫情消息

網傳上海浦東新區一居家隔離人員被確診感染中共病毒（武漢肺炎），此人已導致5人確診，30多戶被集中隔離。官方否認，稱該病例未造成擴散。但外界仍心存疑慮。

10月24日，新疆喀什官方稱有1例新增中共病毒（武漢肺炎）無症狀感染者，但25日就新增了137例，該地區各中小學、幼兒園停課。有網民認為官方聲稱的「無症狀感染」是在「玩文字遊戲」，並質問：「這之前得瞞報了多久啊？」

無事嘅 支国有齊「健康綠碼」同全民「核酸」檢查驚閪咩

全部大紀元，可信度仲衰過郭文貴

支那唔係0感染咩

但中共資訊同大紀元之間，唯有信大紀元